加菲貓飽飽

😾

狗呢？
阿狗請勿忘掉你的同類

我都飽

咖啡飽未？

飽到瞓左